想買個打機headset黎打fps game

g933/GAME ZERO定Kingston HyperX Cloud Revolver S好?
有冇推薦 1500$budget到
開錯台 重開

定係仲有其他選擇

我用緊game zero 無得輸

Steelseries 840 有冇性趣
買左兩個星期都無

睇評價hyperx cloud系列同game zero都唔錯 二選一會選邊個？

去睇睇先

Over budget

打fps係靠對耳 唔係靠耳機

所謂電競耳機根本多數都係垃圾又over price
正正經經買個for音樂既耳機其實9成都做到聽腳步聲同定位
除左多支mic電競耳機根本冇嘢贏到傳統音樂耳機
但點解仲會有咁多人會考慮電競耳機

其實iphone 耳機已經得

唔畀D桌頭，點昆你地D錢！

其實而家我就係用緊iphone耳機 想買個好小小玩下姐

steelseries arctis 7

Hyperx cloud ii or revolver
前者幾乎成日比賽都見到有鬼佬用 後者個耳罩更大更舒服
其實聽歌耳機唔係唔可以用黎打機 我用hd650配blue yeti黎打食雞 bf1 ow呢d完全無問題 但打rainbow6 上下層既腳步聲就無辦法完全分清楚位置 唔知係咪隻game本身個音效系統問題定點 後來為左衝ranking先逼住換

HD800s
另外買$20買支mic

原生2.0 係既，當你上埋sound card 開虛擬5.1 耳機既定位分別就兩回事

arctis 7

Sennheiser PC360

買呢d 同打街場d裝備撚有咩分別

巴打有性趣平啲讓比你

同人講買steelseries嗰啲全部都應該係弱智

打機的話答案得一個: Sennheiser

有冇人用過 roccat khan pro ?
好唔好用 有 Hi-Res認證
平平地想買番個試試佢

Hyperx 真係戴得好舒服

Game zero mic收得好清下